點補返個聖誕節啊～～～～

因為屋企要自己裝修，搞到琴日聖誕節要自己條女好孤單甘過，佢係啲fd面前委屈到喊左出黎，加上平時我真係對佢差左啲，我可以點補返個聖誕節俾佢呢？各位巴絲打可唔可以俾啲意見

情侶聖誕節一定要慶祝？咁唔成熟？

我應承左佢既 因為我難得放假 點知屋企要整野 搞到陪唔到佢 好似唔係幾好甘

聖誕冇得一齊，的確係幾甘

甘你老母

師兄搞事？

甘你老母咩